二噁英有得中和！！！吃過tg 的入

ppp

推

pish

push

真定假

推唔到

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手
打爆個火警鐘對你無損失但每個鐘就多幾千街坊上街

dioxin都有好多種, 依隻work果隻未必work

ok?

唔同種類嘅dioxin有唔同程度嘅油溶性
用過bb油記得同醫生講

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

推推推

推推推推

ok

嘩屌 化學救港

Push

蘋果幺9個醫生都話無方法喎
真定假

呢個係前中大chem講師同chem 博士喎
一定熟chem多過醫生啦

推爆佢

沖涼都得啦咁 不過吸左入去又點計

呢個好似係"洗走"佢嘅方法
d有毒仲係度, 只可以用黎沖身
唔好諗著咁樣就可以清潔環境

註:唔係中和令佢冇毒性

推推

醫生係指二噁英積存身體冇辦法清走, 因為人體分解唔到二噁英

另外, 51歲(破產！) 應該誤解左"decontamination" 有 "中和(毒性)" 意思
K Kwong同埋張圖個方法係"如果你皮膚表面奶左野, 可以點處理", 而唔係點"中和"二噁英, 唔好搞錯

K Kwong明明話唔好加油抹
抹大二噁英個範圍仲死

15:50開始睇

假 唔推

岩，已經入左身體的dioxin 應該未有方法搞
樓主篇野係教人 接觸Dioxin 之後 點樣去洗走皮膚上的dioxin.
其實都有用 建議大家番去跟呢個方法洗洗 特別記者 同前線
已經吸左入身體的 無得搞 但起碼減少Dioxin 係身體accumulate

無架啦

大家未意識到二噁英既危害有幾大，其實e個問題已經值得叫停所有勇武行動

好過之前個仆街想食人血饅頭

好後悔細個冇努力讀chem

bb油可唔可以做預防？

K Kwong 一開始未見到份paper, 唔肯定Dioxin 係油的溶解性有幾高
佢係節目的意思係怕 dioxin 係油溶解性唔高
原理就好似衣服沾到油漆 然後用酒精搽 結果因為溶解度唔夠高 愈整愈大area

佢宜家份paper 應該可信 但只限洗身

幫推

純討論

覺得次序唔啱

如果係油溶性，應該先用油，最好係御妝油
先用油去溶掉/包著，再用大量水、清潔液清走

當濕身搽油，一來難有容掉效果，反而將水份和毒帶入毛孔內

希望k kwong 睇到，諗諗是否出錯

見諒

停留喺皮膚上幾耐先會吸收？幾耐之前先可以沖得走？

唔好on9啦

佢update咗，> 係解better than，唔係次序

去poly！救學生

嘩
唔講唔知

推呢個